689/777：我地票數仲多過美國總統270票

佢地人工都多過美國總統多多聲啦

好似全球第二高

仆佢個街高薪養廉 養成竇狼狗出嚟